乜酒店禁止開門至23 號？ 無新聞講既？

定係你地人人都知？

酒吧先岩 打錯左

訓左幾耐?

開過個post 啦

酒吧停業延期至23 號 無任何新聞提及過